[多圖]葉劉祝大家闔家康樂，人月雙圓

老版湯唯

清樓老殘鴨也！！！

湯唯有咩得罪你攞隻老妖怪同佢比

淫亂老開群p

屌你老母又暗反中，中國節日飲咩紅酒呀

背景係上環西港城

點解男人著西裝，仲要西式建築影崇洋媚外

鬼節未完咩？

好想J葉太

葉大班的最後一夜

同蔡若蓮講啦

雙圓

我入到嚟
呢啲就咁多圖

祝葉劉早日與葉文浩一家團聚，人月雙圓

小學問答時事題

以上相片中，有多少是現任區議員，請作答。

靠害咩，晨早流流post成班死人樣

寫到明多圖，又點會呃你呢

其實麒麟黨依家除左孽瘤，尋交配同幾隻佈景擦鞋犬，仲有冇人？？？

當日搭單副主席黎楝蝈走埋嗱？？？

白先勇

點撚解我會睇哂堆相